# Challenge 48h Equipe L

1 commentaire dans le code
2 caché un code dans une image
3 jeu des amullete imbattable (solution : cassé l'algo)(fonction a nom random)
4 binaire to hex 101010100001111
5 brainfuck
6 
7 enigme final (rot13)
ensemble des enigme donne des partie d'un code secret 
la derniere enigme donne l'ordre
et bravo !!!!



